佢隔三日先覆我係咪正常？

我三日前朝早同佢講句：早晨！
結果佢今日覆我：？

係咪太忙 所以訓到今日先起身🤔

係

這個世界最壞罪名 叫太易動情

我係咪要隔六日先好覆佢

現家香港生活真係忙碌

話不投機半句多

唔洗再覆
人地唔覆就知咩料啦

33歸9

咁耐唔覆 知咩事啦

點解你地諗到人地咁衰 可能人地真係忙呢
咁人地要返工返學架嗎

佢係咪樹瀨嚟？

咩意思

佢72小時冇間斷咁返工/返學？佢係奴隸黎？

人地跟本唔想理你

邊有咁誇張唔想理你姐

咁人地眼訓

特登摷翻3日前嘅對話 啫係佢好重視你

可能人哋都對樓主有feel

諗咗好耐先諗到點覆

打？ 應該係最保險而且有矜持

終於有正常人

你咁樣又似喎

人地有元配 當然交人要緊

可以話你知真實原因：
因為佢同時吊住緊好多隻兵,而你只係其中一隻
咁佢咁啱掛住覆其他兵，唔記得覆你
隔幾日檢視下自己個兵list,發現未覆你，咪覆返
明未？